有冇人屋企隻藍屍仲講緊搞到香港咁一日最衰都係D暴徒

支肺搞到經濟差, 去唔到旅行, 唔出得街(驚中招死), 屋企隻藍屍都開唔到工, 然後仲講緊一日最衰都係D暴徒